全港18區市民反對警察加薪聯署

全港18區市民反對警察加薪聯署

Signed

真名

17個新一屆區議會要一齊出聲反對

比咁多ot
更加有決心一蚊一蚊交稅

邊個發起架，伏唔伏？